又話行動升級 成班人都鳩鳩地

升條毛咩
圍乜圍物咪同之前一撚樣
On9

圍有撚用咩
俾你圍到幾耐

推下

又失敗論死3毛